一句到尾，信就捐，唔信唔好捐

係咁多
唔好嘈

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

講得啱
我睇班捐過612嘅 喺FB屌曬鬼 睇得好開心
唔好嘈嘈閉 又無人搵槍指住你捐
錢捐左俾人就人地嘅 人地點用係人地嘅事
民陣一向人血饅頭 你自己on9唔睇清楚又屌人